Ahoj Ireno !
Jak se maš ?
Co u vás noveho ?
Mám se dobře .
Bydlím v Praze Českě repubice .
Přijďte k nam !
Na letiště se sejdeme , příští v pátek . at na prochazku , uvidíme Karlově mostě .
A tak dále ...
cestujeme , tam krásné náměstí .
Česka republika je moc nejkrasnějši a starši .
Teším se na čekam .
Zatím ahoj .
Měj se hezky .
Eva
